校服黎講，白色西褲應該算最戇鳩嘅設計之一

仲要除咗校服公司之外，根本冇得買到，但係啲校服公司又要做到薄過張紙咁樣。
着出街根本係話俾全世界知你着緊乜嘢底褲

圖三係粵華仔?

Gay post

Gay...

想屌

如果無著底底 或者著t-back咪睇晒

好撚正 好想幫佢地含

好撚gay

個屁股好sexy

More

洗唔洗咁多圖

仲有通常都係配白恤衫，全白已經似送殯。
仲要加埋條褲咁闊，咁樣嘅校服真係有啲核突

點解冇男權份子出黎講兩句
咁樣偷拍男性係應該坐監！！！

只要條褲係灰色藍色黑色，成個感覺完全唔同

gay post

慘過白色校裙

係街到着到咁樣真係好撚柒

咁樣對比，白色褲高汁好多

襯灰色冷衫好睇

樓主無乜說服力，
仲有無多啲例子？

又喺tumblr條圖

你都幾快

唔識野，以前好受歡迎，因為白色褲似阿隆，個個男仔著白色褲都會做波動拳動作，踢腿又好似快左，著其他色褲無得咁。

Agree

灰色靚啲正啲
然後因為而家有啲製造商為咗令到白色唔好咁透會特別加厚，反而灰色同藍色就冇咁做，即係變相反而有色嘅會透啲

完全睇唔明你張相個構圖係點
影緊啲乜

唉屌，是但啦
我唔係要睇依啲呀

不過巴打有心

4gaylo

Gay test...

個屎忽正到

想聞下學生哥底底

點解連登咁多gay post

仆街，係巴士大笑左出來

設計師gay架 想學生透d, 出『股』惑

白色校裙點睇

由褲上而下 打開腰間個位 透光望向外面

睇到想溝返個學生哥接佢放學一齊拍拖拖

以前校服係白褲

屌 以前中學着孖煙通成日俾人笑柒

全部都係QC

正評多到......

卡其色有摺西褲加白襪黑鞋

屌你老母 gay post

屌十次白色校褲設計師個老母
平時已經透，夏天周不時落雨，仆你個街，濕左成撚個三角底褲現哂形，on79，行入商場尷尬到，屌，嬲！

頭兩張似孔仙州

白衫白褲白波鞋

好似仲要通常男校先白衫白褲

好撚on9
咁都要偷影人

樓主gay

Mfs

白色好易污糟

孔仙洲唔係白褲喎

西灣安記對面條樓梯

呢d就咁撚多圖

屌你點解咁多屎怱圖

其實係咪所有官校都係白衫白褲，剩係知最出名嗰四間都係

Too gay

GAY POST>?

唔講以為茶記落單果d

屌，濕鳩寧波咪咁囉

著住影先可以睇到個效果啵

冚家剷吊腳褲重現江湖

以前D女著白色校裙會見到前面大脾對上有撻黑色...

以前都係女人街買, 鍾意佢有銅拉鍊打波無咁易爆
而家唔知仲有無?

連登應該係最男女平等嘅討論區。開j post不論相中人係男係女都畀同一個反應

鐘聲

屁股好翹

校服好心用灰褲或者藍褲啦，全身白色好肉酸，做救護咩

點認到架

可唔可以多啲正面嘅相

因為有需要

好提議

其實白色靚 d

樓主明明曲線 但又咁多正評 真係好難理解

咁白色褲著得好睇都只係得QC

唔該曬你呀

啲負皮話咗畀我知大家係想睇我著住多啲

gay test

死gay佬

橙好啲

好撚正

認真咩 白衫白褲加波鞋喎

夏天白色冬天灰色

樓主扮認真討論
其實係攞牌影鳩男學生屎忽

樓主係變態，已報警

seed

白色褲真係好撚淫賤，想揸佢春袋

利申：非Gay

你唔識嘢啫，不知幾啱香港著

出黎做乜鳩先
偷拍男性既都係男性

着耐咗條褲個賓州位成日都黃咁咁

講還講 做咩偷影我

第三個gif正

影親啲圖個屎忽都咁好肉地

白色好易變黃 捽到一撻撻黑

唔係

利申 官校grad

咁你仲等咩

淨係諗起美極

等陣

你黎？
幾十歲人著件校服扮學生？

btw 聽聞小學先會著短褲

仆街，睇睇下扯撚咗旗，唔好呀！！！

成班股滑仔

仆街死基佬

永隆

以為銀行

好正 好想摸

我覺得如果唔係咁透
其實幾型

第3套 anal slave 2 好易搵啫

寧願校服柒好過學校柒

洗唔洗影咁多學生哥屎忽

gay

點解會影人屎忽

GAY

圖一似KC喎
背景似hku站B出附近條斜坡

ok，你講得啱

gv都要番號 又多個達人

點解依個gay post咁多正皮？

世界級

啫係邊幾間

到你啦

不了

Why

無貨

冇買所以冇貨

賴屎著乜褲都仆街啦，
除非著尿片啫

無端端點會賴屎

成班連登仔葉公好龍好噁心

啡色又點睇

你咁撚臭係人都知啦，
俾面你，廢事你喊先扮唔知。
你有一班好好嘅小學同學

好正